揸凌治 is 250師兄請入！！有事分享。

我嗰架係08年車，買入左四個月，近排發現漏偈油。都漏得幾嚴重下。2個月漏左2L左右！入既係ow40。而家換左5w40再觀察下情況有冇改善！
唔知道各位師兄有冇呢個問題發生？

2代is通病10年/15萬咪 通痛
通常係副v6引擎滲油換哇佬膠邊
1個月1L
差不多啦
你搵唔揾到邊個位置漏 揾到可以大約知整要幾錢
唔識睇就搵相熟車房跟跟 漏油呢D好小事
唔係中缸漏就得
不過普遍都係唔搞 一搞就順便check埋水泵，打南磨，cam帶
11年車 係要修修佢

Sorry，我打錯字！佢唔係漏偈油，係燒偈油。
唉 真係煩。要整嘅話好似要幾皮野，如果唔整佢嘅話就要不斷補油

多數係爭口漏

引擎下方兩塊金屬嘩佬爭口 同 生氣批爭口 機會較大

車尾有無大白煙
一係整 一係賣 一係劏
最常見就係個活塞環出問題
同要睇缸壁有無磨蝕
5位數字走唔甩
比我我唔搞 渣多幾年劏7左佢

岩呀！我依家試吓換偈油，睇吓情況會唔會好啲。

冇大白煙，全部一切正常！

史前產物
劏左佢啦

全香港好多車都要劏啦喎咁樣

呢個post 好多lexus 高手
留名

如果已經燒得咁勁 入5W40同0W40分別可以話係極少......
可以試下入15W60...... 但只係呃自己
無大白煙建議你check清楚先唔好俾車房水鳩你
通常燒/食偈油你idle佢5-10分鐘一腳油已經好似火燭咁大煙

無大白煙既其實有可能係氣門油封D膠老左都唔奇
可以睇睇 如果係遮拎 則係活塞果度出事 就先係件事
要搞就盡早 如果唔係D油屎積積埋埋 遲下就有可能大白煙（可能）
anyway N年前睇過豐田手冊話呢副引擎每1000km無1L以下係正常
但比人投訴得多 07/08年re design過個活塞 加上你又無大白煙 我覺得50/50 未必係大獲野

呢條撚樣不嬲閪口 睇過佢幾個po既留言 正宗hihi仔黎 唔洗理佢